搵人一齊玩CoC TRPG

之前陸陸續續係youtube睇左唔少跑團既動畫 最近開始真係搵d規則之類既野睇 好想試下玩但搵唔到團跟 所以發post睇下有冇人又係有興趣玩但未有團跟 不如我地一齊玩

可以去巴哈搵團

想玩好耐

我有去過唔同論壇搵 但唔係冇回音就係滿人唔收

歡迎 巴打之前有冇玩過？ 對遊戲個流程有冇少少認識？

你可以自組ge
大家一齊測試玩短劇本先，之後熟左流程就會順

留名等開團

我開post就係想招人自組一齊試下

我唔介意大家都新手 應該話大家由唔
太熟規則開始 再一齊慢慢成長可能仲正

有睇好多實況
同埋睇左規則書
係無人玩
同埋差lovecraft小說未睇唔識入面D神話
淨係識魚人同克蘇魯

咁你可能仲熟過我
我未正式睇過規則書 係睇人地既二手資料比較多
不如我地交換左聯絡方法先？
用line你岩唔岩？
或者telegram都得

交換定聯絡方法先？
line or telegram

一齊研究
可以用chat room 玩
唔知tg有無bot添

等夠三四個人就可以開始試跑團

PUSH

推推推

暫定星期日開團玩短劇本
有冇巴絲打想join

推

頂，我都乜都唔識，上網睇過下有好多位睇唔明
十面骰嗰啲又搵唔到，請讓我join你地傾傾

推，想學玩CoC

請問仲有無人玩緊？